LIHKG第一屆影手指大賽

請出招

男人老狗

手指公好肥 好易比人認到

男人老狗留指甲

方便挖鼻屎

留定名天光影

嘩屌

男人手

插死人咩

又幾好睇

男人唔留得指甲咩而家

咁尖做乜春

插人

豬手

你叻你醒目

咁尖撩鼻屎..個鼻肯定長期爆肛

柒手

見骨真好
我對肥手唔見骨

唔見骨系列
肥手

留名

其實我一直想問女人整樓主呢種甲平時點樣抆屎

我隻手唔肥嫁

屌你老味嚇撚死

肥仔手

DR.STRANGE

隻手好白滑
應該仲讀緊書？件褸似學校風褸

其實我開post 等緊多啦A夢手個位巴打入黎

開猛鳩嗰個？

肥手指

係呀

好多手好靚
女女手

真猛鳩

你個名

絲打有睇數碼暴龍03？

終於見到個尾指係正常既人啦！

😽

挑機

放閃可恥

一睇你張圖，你個名

係咪好多巴打都有啪手指既習慣 d關節位好大

屌好不安

上面巴打你點影相

你隻手好靚
好想奶

好多靚手

呢個其實係恐佈post

好正

其實係咪要加返恐怖兩個字係個title 度

巴打gel甲只gel一隻手幾錢？

俾隻手我奶

好犀利

做咩事呀

做電燈既巴打？

早日康復

無乜肉

手腕傷左軟組織

有心

快啲好返

三隻中指。

LIHKG有愛

哼 我都有

早日康復！

係咪咁

係

8

點解你地啲手指可以咁勁

屌你洗手啦

好似舊卡通屎

嘩屌你

肉手

唔會好易斷？

唔會呀，我指甲算厚

呢張之前影，個陣同人鬥手大

係sosad

妹妹絲打

做乜整到咁

好靚

老人手

好有聖誕節氣氛

點解有一間黑色既？

係咪要手指長先做到

終於有人寫username

絲打同我隻手好似

係咪得我有咁撚多手毛

大把巴打多過你 唔好唔開心

絲打有睇數碼暴龍03？[/quote]

1-4都有
太一 我好肚餓啊

我係巴打

大把男人多過你啦

絲打，你血氣唔好wo

呢隻手好J

男人老狗有手毛怕咩呀

比較想知有無絲打同我一樣咁多手毛

多毛性慾強

我
身為手控 一定要蚊左d手毛佢

Hello 絲打
係咪有紋身架

好撚痛喎

應該好少人隻手指公好似我咁

其實凹入去係咩病😞
有無師兄一樣

我

鬥黑

大夫，應該點解救？

肥手

摺起手指尾

隻手又肥又細，細路手咁

做咩搞到咁？

睇左咁多張我覺得呢隻最靚

我就係靠佢左青龍右滑鼠，你話好無J？

屌好撚屈，睇手都知靚女

肯肯定係靚女

下 ，絲打介唔介意透露下年齡，覺得最好睇第幾代？

太一：你去食屎先啦亞古獸

趕住出門口俾大門夾到

屌陰公 ，仲要係中指，做乜都要用到佢，小心唔好濕到水

繼續參與

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

LIHKG有愛
個底出緊第二層 黑色個塊根部反反吓

好多絲打

祝早日康復

有陣時望下對手再望下啲Username真係忍唔住笑

點解咁問

其實唔難

志在參與

驚已報

獨一無二手指尾

屌好癲